傳 tvb即將裁減配音組人生

Cut埋配音，以後唔撚睇 tvb

人生議員

岩呀
過去now啦

過檔viutv啦

岩啊 留係TVB都無用

亞視2.0

人生都俾人裁減

一個人配晒一集24分鐘既動畫不是夢

垃圾台
高層搞衰左蝕錢就要拎下面啲人祭旗
仲要搞配音組

恐怕唔係屎
只係得大陸
大陸仲衰過屎

好似以前亞視咁,連劇組都cut埋去,由朝到晚播大陸劇咪得囉

剩係想知中央電視幾時進駐

咁多外購劇，合拍劇，
應該 配音需求好大。
可能要外判出去。。。

外判d配音咪亞視果班人黎。。。。

唔係話要配延禧攻略咩？
而家cut人，打沉自己士氣喎。

viutv唔係外判?

Cctvb梗係想你原汁原味睇大陸劇啦

唔緊要啦
反正tvb配音同垃圾無分別

個BIGBIG青奴 蝕到入肉，CUT人填數 直執7左佢啦

摺埋個台啦

你配呀

想問點垃圾法？
指教下

tvb配音垃圾都講得出 on9

Tvb我唯一鍾意既部門就係配音組，你話得人垃圾之前咁唔該講下你眼中係香港配音咩野水準先唔係垃圾？